電話轉咩台好

csl大專生plan
$128+$18
4G 450Mbps 6GB

hkbn員工plan
$98+$18
42Mbps 5GB

有冇用家意見

CSL
利申HKBN用家

淨係考慮緊依兩個

CSL啦
用緊hkbn好唔掂

樓上個建議， 幾有參考性

每個月實收379？無限plan？

cal 大專plan 查詢請電:92365855

Cmhk